**Comando para iniciar mongo db:** 
mongod --dbpath path

**Comando para mportar los datos**
mongoimport --db ProductosDB --collection producto --file path\products.json --jsonArray

Ejecutar npm install

Ejecutar node server.js

Abrir http://localhost:3000 en un browser




**by Joshua & Nicolas**